美洲盃八強 巴西對委內瑞拉

開定

岩岩先八強贏左 又要打多次八強

8強贏左再踢8強
再贏再踢8強